今晚公務員集會士氣真係好勁！！

就係呢種感覺喇！

理 直 氣 壯！

完全企在道德高地，集會散咗可以堂堂正正咁走，行過啲狗堆隻隻頭茸茸唔知點算好咁，希望民陣出來繼續搞返幾百萬人遊行集會，睇下黑警白衣人仲有乜嘢藉口打人。

推

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

8月5號我會罷工

光復香港

公務員，加油！
香港人，加油！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

作為公務員之前
我係一個香港人

好感動，香港人，公務員今晚行出一大步

岩 今次集會大部份都係大人
在場年輕人不斷叫口號 好感動

試問誰不動容

好多係舊制同事，根本唔怕罷工會俾人炒

臨走
地鐵站口成班年輕人 不斷叫口號
我忍唔住眼濕濕

有班坐開蓬電車打氣

天地有正氣

問題係，呢D和理非集會政府只會noted with thanks
如果政府肯聽民意，無人想行動升級
有邊個想承受被捕既風險？
有邊個唔想安居樂業？
香港既抗爭，係正宗既官迫民反！

好多中年人 甚至老年人

最重要係將法治高舉成為整個運動嘅核心價值，由王永平講出嚟，更加冇人敢反駁乜野黨大於法治。

重點係佢地唔係一般和理非
公務員行出黎本身已經可以對政府施加壓力

我估民陣應該會係星期六搞831遊行, 回應返全國人大831決定.

推
#我會參與罷工

現在雅虎有一個投票關於是否支持「不合作運動」，希望你進入網址投下支持！把訊息傳出去讓更多人投支持，要他們知道不合作活動不會對市民帶來許多滋擾、衝突更不會損害香港經濟，應該繼續！

我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，已更正）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

公務員係港英留低落嚟嘅寶物，政府已經拆毀咗警隊，要好好保護其他嘅部門。

我除左衫咪又係普通市民
政務司話放工集會無問題架

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

好靚

我都見到

電車戰隊

各有各做，和理非集會希望繼續有

好有殖民地味道

真

公務員罷工pls

8.5 全民三罷

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港人加油團結，五大訴求缺一不可

柒少陣 打少陣飛機啦

打鳩你駛藉口既咩
警黑勾結擺在眼前
仲係度幻想道德高地係正路 收皮啦

撐個集會 係撐一齊爬山 各有各做
而唔係好似你咁係到打哂飛機咁 叫人行番條舊路

其實呢種做法可以搶返好多淺藍和理非既兵力！

食住個勢去到8月5號大罷工令政府癱瘓

感動人心

攞正牌企良知個邊

多人份聲音好過無
走到今日 都和解左好多大人
可能佢地負擔多 心理關口難轉變 俾d時間佢地

Push

［長文注意］藍絲開始進化，今日差啲搞禍成個政治中立嘅公務員集會

幾時都話迫到咁樣 打又十碌唔打又十碌
不如打撚死佢地算啦

#8月5日罷工

唔係乜嘢打飛機

喺呢場運動適當時候要正面嘅集氣，對兄弟手足都起到團結作用，亦令敵人覺得前線係有好多香港人back up

雖然唔係每次同行，但係我地永遠都向著同一個目標，就係贏！

面皮厚撚過乜既林病表示乜壓力都感受唔到

雖然有好多問題訴求已經係死結
未必係公務員集會解決到
但係今次現場睇到
集會真係好有效咁提升公務員嘅士氣
為公務員發聲 引起關注
其實成件事好正面

呢班先係香港公務員 跟本就以民為初先 知道件事情去到大反感 係大陸政權成日唔明本土人果種特色 唔同地區有唔同色彩 人心都一樣嘛

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

我無野講

公務員唔使驚，炒個公務員在步驟和手續上好煩。日日唔做野都炒唔到。

和理非集會政府noted with thanks 只係因為你係nobody

如果李嘉誠出現喺香港遊行人群裡面你估林鄭仲會唔會noted with thanks?

退而求其次，靜坐集會嘅係香港商會老闆們你估政府又係咩反應？

勇武冇錯，但和理非都好重要，二者應相互欣賞（如果冇勇武，根本唔會咁快將「官黑勾結」毫冇疑問咁擺上枱），共擊退外敵，別再講邊招有用邊招冇用，對同路人客氣啲，方為正途

所以我地抗爭係
和理非 -> 勇武 -> 和理非 無限loop

大家加油

對得人 拜得神 當然理直氣壯啦

學果個沈旭暉既講法, 中立既人去到關鍵位叫一聲, 比你黃絲定藍絲, 威力更震撼, 一直唔出聲既君子們屌撚返你轉頭係好猛

香港人 加油!!!!
公務員 加油!!!!!

連登仔快入去襟！危！

岩 和理非接力
攻心為上
攻心為上
攻心為上

每個星期一個部門 一個團體集會
完全排斥狗

佢哋會自動分化

正能量

8.5齊罷工

ps: civil servant

#8月5我會罷工

梗係啦，咪試下打公務員囉，死得仲慘仲快

8月5日罷工只係開始 要打持久戰 要成立罷工委員會保障被秋後算帳員工

8月5罷工

和理非出場既時候啦

今次現場音響幾好

成個場都聽得到

現輸梗！

放工做咩都得既

好高汁 喊咗

星期一
罷工！

推
警狗冇得做嘢

8月5號 三罷！

理直氣壯!!!!!

公務員成個system同中國嗰套人治係兩個世界

理直氣壯
推

大愛呀！

我會罷工

講真呢種係極聚民心

又能向政府施壓
多謝公務員

壽終正寢乃人治，獨立調查顯法治
堅持五大訴求，守護香港價值

佢哋講嘅野令人好感動

真心支持再來多幾次和理非先
比D前線回下氣
又等D傳媒有一段時間可以抖下加上報D和平D既消息出去
係真係冇衝突果種
等大陸 同埋外國果邊冇位入住先

又可以KEEP住個勢唔停

坦白講勇武還勇
但係香港社會自己接受程度都唔高
所以你呢一個月不停勇, D新聞係咁出
D人印象都係抗拒D。係靠元朗單野要咁多人比人打....先轉到少少風向

但係上環過左之後見到真係影響好大
而家反而和理非出來多D，真係少番D硬碰硬。buy少少time比大家回氣

八五一定係轉擁捩點！我地一撚定贏暴政！

和理非係盾，勇武係矛，兩個缺一不可！

唔好講到因爲勇武所以俾藉口警黑亂嚟，佢哋要亂咬乜撚嘢情況都會咬。我哋要有道理義正辭嚴，同時都要反抗以武制暴！

士氣高昂！係好撚高昂！懼怕吧！共產黨！

好有信心贏回我們的香港

加油呀！baby kingdom同香討既會員！

8月4將軍澳遊行 請焦點瞄準反TVB為首紅媒

我愛香討同babydom既義士！

唔好忘記同時仲有醫護界集會

感謝佢地堅守救人原則

默默保護前線入院也不被捕

無忘記

罷工！

申請之後popo全數reject

勁

即刻同我入黎 唔準當義士condom

經已聽到好多做大公司既 fd 話佢地公司係 8月5日有當日罷工應變安排，證明當日會有好多人罷工，攪到d公司高層不能不正視。

支持

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

一收一放，一張一弛

會唔會罷工？

打錯個AO成班狗冇糧出都似

支持八月五日全港三罷

公務員 有正氣
多謝 企出來

班狗講到佢地自己全能咁 公務員咪放一日假俾佢地試下做唔做到其他apartment 嘅野囉

登入都唔洗

今晚真係好感動 所有人上台講野都好令人動容好好聽 多謝你地

下個回合勇武就準備核彈攻擊

仲要好大部分人 口罩都唔撚戴

因為我地根本冇錯 怕咩出樣

push

港豬係會對暴力反感，對粗言抗拒

Agree 就係呢種無懼白色恐怖

本身都戴 去到除左
感覺好安全 好感動

親中嘅官員將人治帶入政府，搞到烏煙瘴氣，公務員又點會容忍警隊挾天子做軍伐

夠膽炒哂啲後生
btw見到好多中年都有出黎

公務員！respect！connected！

公務員冒住被秋後算帳嘅風險出嚟

對佢哋嚟講好唔安全㗎

respect

交波俾漁護 食環 消防 入 境 海關... 唔L接
庫房唔出糧 E&M唔整冷氣 物流署唔俾車
無aco做文件 水務署cut水 ... 諗起都頭痛
講到自己咁撚把炮

民陣就坊間發起的全民三罷之聲明。

民陣今晚經大會商討後，作出以下聲明。

香港社會堅持五大訴求至今，已近兩個月，經歷數以百萬計的市民參與抗爭，超過二十場大大小小遊行、集會以及其他各式各樣的抗爭，而林鄭政府至今仍置若罔聞，甚至近日以暴動罪等嚴刑峻法政治檢控抗爭者，另一邊廂，元朗恐襲的施暴者卻從未進入司法程序開展檢控，民陣與全香港人同感憤怒，認為和理非的運動抗爭必須進入另一個新的境地，以顯香港人對抗極權的意志。

1. 民陣呼籲香港各界，配合民間的呼籲，在八月五日星期一，發起全民三罷，對抗極權，堅持五大訴求。

2. 民陣在此，特別呼籲商界在八月五日當日，容讓僱員就香港的重大前途作出罷工，甚至在可行的情況下以罷市方式，共同守護香港。

3. 民陣在此將會配合坊間各界，而我等亦知悉七區集會的不反對通知書正在申請階段，待各方有進一步消息後，我們將會配合宣傳及動員等等的工作。

4. 由於呼籲三罷屬重大決定，民陣必須正式在大會上作出商討並通過，因此需到此刻才能作出正式呼籲，還請見諒。

5. 民陣將會與社會各界並肩，繼續堅持五大訴求。

民間人權陣線
2019年8月2日

香港人，加油！

好多左膠

唔係想分化但係一路聽住返左膠講嘢一路諗下班義士，有d想喊

推到民陣出來

差在未唱今天我

Pudhv

我都係公務員
呢個集會係合法 都係我地既自由

堂堂正正咁去，理直氣壯咁走
呢種集會嘅自由，呼叫民主嘅聲音唔知幾耐之後會消失
希望大家一齊站出黎，用行動爭取民主

左膠還左膠 都係一種助力
得道者多助 失道者寡助

咁和平唔通又開槍咩

有無原檔人？好想印banner

光復香港 時代革新

802 公務員 覺得革新好好多

陣間屌親高級過佢老細既 邊個保到佢
玩都玩死佢
你估好似宗仔咁好人呀

大量藍絲退休，新請90後

真心想問約九點遮打花園出面近城鐵站果邊，聽到有人用大聲公嗌黑警死全家做口號，但冇乜人理佢，知唔知係咩人？

雖然我認同
但今日既集會氣氛黎講聽落就有d un耳

對 當中好多真係收成期
搵緊七 八萬幾 一個月
出黎有機抽黎算帳工都無埋
依將心比己 佢地都算搏命了

一家大細靠佢養既中產和理非
無左份工筍工既 付出 不比義士小

佢地包袱好大
年輕人nothing to lose

同為公務員嘅黑警 究竟佢哋自己會唔會覺得羞恥

星期一
罷工!

開頭有人/鬼想騎劫，後來個個專心集會都唔理了

無地自容啦，人同狗嘅分別

係，d人好撚高質，
側邊個男士都忍唔住同佢女友講，
屌，叫佢收聲啦。

唔怪得臨走有人話佢騎劫

時代革命

推！

時代革命
其實並唔理直氣壯

公務員加油！！

公務員！加油！

超馬全場無克警先。

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課

其實有 企曬外圍指揮交通

又追求呢種感覺

公務員們 你地好型啊！

中共唔會理

而家中共擺明強硬玩法

邊個公務員罷 777即炒
邊個出黎示威 即刻屈邊個暴動

而家中共個做法就係咁

生力軍

和理非回合

所以叫你班兒登左衝右衝休息下,公務員企出來對淋病係核子彈！你地每日擺陣開戰只會令對家又轉視線! 公務員係向法制法治效忠,唔到佢唔做野！

WE CONNECT

黑警仆街係要追究
但唔好唔記得我地係對制度無能而憤怒
黑警只係反映制度無能既事實黎！！！
記得做事要治本
reset hong kong先係最有效既方法！！

罷工

可以幫幫年青人

Pish

(TVB禁播)
(802)(23:XX)(RTHK)馬鞍山警向回家市民開槍(1)

(802)(23:XX)(NG)馬鞍山警向回家市民開槍(2)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(1)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(2)(強行開門進入)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(3)(居民以沒有搜查令拒絕其進入)

(802)(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(保安㩒制開閘放警入去打人)

非常支持，但必需勇武義士們配合。文武運動分開嚟做，因為好多市民都有老人細路，不會令到佢地擔心警察會使用武力做成不安全而止步減少人數。可以讓國際社會睇到和理非反對聲人數之多與勇武義士的憤慨。

最重要係請到一個「有資格」講嘅人上台講

我冇權，但我有資格，因為係我寫嘅

既霸氣亦服眾

台上一席話，勝過一屆高官廢噏

去到今日，仲未知邊d高官需要問責下台，仲要獨立調查委員會話你知咩？

獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？仆街

中point

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

一直支持 和你非路線

真係要俾啲奬聲咁多位公務員...特別係海關個位仁兄，真係用個良知去行先

公務員加油!

政府星期六日一定會做嘢全力阻止罷工
而家情況太被動，好易進退維谷

高質集會

8月5號一齊三罷

5號射波+集會支持

push，勁！